點解荃灣咁多大陸仔大陸妹(嘔)

大搞顏色革命

以上由 梦想与世界同行 ge IE国际教育 提供

需要光復荃灣

屌蝗撚到呢

蝗蟲集中地

川龍街好多企企呀

有間如心酒店嘛

等咗呢日好耐

近有如心, 遠有熊貓....

香港未來。。

幾時先可以係荃灣發夢
荃灣地理：
1.天橋、商場多
2.楊屋道街市多廢老
3.有2個mtr 但難退

荃灣真係好多小蝗蟲

日日聽到啲中小學生講蝗語真係好惡頂 仲要周街都係
利申：荃灣人

就嚟成個荃灣都係腥港人

之前去荃灣ione 個個細路仔都講操你媽

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

其實荃灣你一上天橋就去邊都得

係時候到荃灣啦

荃灣M記啲員工全撚部大陸人

幾時，沖出黎，留天光都得。die with tsuen wan，係度大，廿幾年

一入m記啲普通話環迴立體聲咁轟落對耳再望真啲，好多係小朋友

荃灣係深藍集中地

廢老做盾都唔知幾好

廢老廢中藍屍同大陸人比例極多 呢個區仲衰撚過元朗
如果玩光復 對後生仔只會極度不利
個班賤人唔會好似沙田友咁幫香港人 分分鍾幫差佬手打鳩人

係 有幾間學校專出普通話人。
真係想死。然後晚晚d鄉下話人就係度坐晒出黎

狗總近大窩口站
要野餐發夢唔好係荃豐嗰邊搞
光復應該係沙咀道一帶
但嗰度交通唔方便，得幾架好疏既巴士+小巴，仲有潮聯d van
要去荃灣廣場又有一段距離，仲要新鴻基
要打好難打
散既話入深井灣景d位
大概係咁

but同意做好721+陳伯先

跟本成個香港周圍都係腥港人

係
但荃灣真係好嚴重
充斥黑警宿舍廢老同支那人

佢哋係咪參加啲咩比賽啊

荃灣撚表示歡迎
好多荃灣港豬街坊
係時候俾佢地親身感受下黑警既威力

快啲嚟啦，一諗起可以趕走晒啲小蝗蟲就

到時係真係落海幫人捉下魚
其實我好想試試下如心廣場d buffet
順便做個spa渡過靚假
同埋可以咁大班fd,一間餐廳消化唔到咁多人，分批係餐餐廳拎位飲下嘢
到時吖句有fd入得
促進荃灣經濟
如果有獅子王到就一齊冚包散

我住荃灣
呢類人99%黎自中國堆乜柒交流團
佢地住係如心

等左好耐

唔好落海 個海臭到仆街

支持光復荃灣

等到8月都等
但係都係個句
先支援今晚陳伯同721先

太長
如果係海濱嗰邊散又夠人就可以搞鳩葵涌道，封死新西出市區高速公路

做好721先啦!
荃灣真係唔建議
好多狗係到住, 又多廢老藍絲
地勢又難打...要預左冇記者影得哂全部
不過真係好多支那人

荃灣撚表示歡迎
但呢區敵眾我寡而且出師無名

荃灣楊屋道一帶舊樓多一樓一，地面垃圾連鎖菜成日同客嘈，長期派人密密巡

最好有埋駕駛人士配合
加埋同一日鎖雙翔，冧埋九龍東
鎖繞道迫人行清水灣道+封東隧
剩低紅隧比人行

同日要有其他行動
徹底癱瘓香港

荃灣主要問題就係呢d,有白粉佬,多雞,多廣場舞大媽,多蝗,多藥房

哎呀屌你老母香港咁撚差點解重要黎呀 快 D 杯葛香港啦好撚多人好撚熱呀

唔知點解我笑左

同意 荃灣人表示發夢一定好爽

企得耐會暈...你話共震效應又好,呢條橋就最震

第一個去

每次行過都會好似暈車浪咁想嘔

海濱勁撚多大媽跳老舞, 嘈鳩住晒

有間大既警總係熊貓酒店個邊

有咩事行路返青衣 / 葵芳

荃灣沙咀道m記驚見全部員工講普通話

同上水/屯門唔同嘅係
呢區d人好享受呢d野

所以用光復名義係唔會有支持
反而遍地反送中反警暴仲有得諗，亦都會多d人

所以應該係和理非咁行...
行哂d藥房,大媽,雞,蝗ge地點就算

咁整斷呀,條橋成幾億嫁!!!我番工日日行

好需要

唔係今日嘅前，前幾年每逢星期六日全部員工講普通話

沙田先仆街 圍撚到閪咁喎

哦
因為我住青衣姐

好近嫁

哇屌你隔住個mon都聞到蝗蟲味

多數係如心酒店聽交流會講座，啲大陸傳銷都經常去

和理非遊行都應該搞番次啦

屌 外國勢力

係 前幾日見到荃灣既大陸人 佢地地鐵站撞到人就鬧班香港人係垃圾 廢青 又有班低form學生好似band3既林百x?講住普通話睇住d示威片段 笑膠我地d香港人 我灰左香港以後再係咁點算

如心同熊貓變左支那集中地好耐啦

唉抗爭每日150蝗未呀

幾時可以光復荃灣，周街都係蝗蟲

我成日經過熊貓個邊
一到夜晚就極多蝗

天橋封死晒同十字路口一樣死梗

荃灣元朗都好多
元朗有時仲見到D大陸學生放左學周街行同食(認得出大陸D柒味校服)

如心嗰邊先係重災區

認同,不如去元朗先,起碼有屯門天水圍呢D年輕重鎮支援

之前愉景整埋大灣weconnect既show 噁心死

好多支那客

講普通話多數係胡漢輝中學
屌佢地d學生講左十幾年普通話

係如心果度做野,如心好似無鬼佬住,基本上全部大陸人

如心廣場都敢行
當年小甜甜搵陳振聰鑿左咁多個風水窿會唔會影響樓宇結構安全架？？
巧驚驚呀

真係要光復既話建議9月馬季開鑼先好做，起碼99%廢老會occupy左

聽講67暴動都係因為廢老們要跑馬仔而結束

其實3個MTR 大窩口都近

熊貓行去如心？

海濱有條橋可以行去青衣

係好撚焗 通風好撚差

起左幾億， 概念好， 但真係好垃圾

兜嚟兜去有鬼用咩

林百欣band 3唔駛理，出到黎都係做警犬／下等人

band 3 垃圾學校收唔到勁學生，只可以收垃圾學生

係 其實都易走
再唔係經葵涌邨落葵興葵芳都得

住荃灣
求光復

我都係呀巴打

全港都要啦

川龍街，河背街，楊屋道一帶全部都係福建人

覺得荃灣要既係宣傳
未去到光復既地步
一行不如行哂荃葵青
荃灣其實好短

幾時行埋荃灣 好難受

關鳩事咩
石圍角嗰幾間多撚到

奇拿大人請消滅埋蝗蟲

海濱可以向屠場方向走出葵芳

荃灣地理對我方極不利
極易被包抄
商場入口少，好似俾狗封死
地面以外行到的得天橋（仲要唔係好穩
班狗得催淚上橋就仆硬街

好處係可以俾班廢老感受下佢地偉大的警察的「德行」
班死廢老成撚日非禮人

好易
放催淚

成個香港都係啦屌

荃灣唔止多警察，仲好近解放軍

荃灣好多廢老藍絲 大家小心

其實荃灣有啲老人家都好清醒
喺街度聽過佢哋係咁屌林奠鬼
話爆嗰幾塊玻璃喺度嘈嘈嘈
人哋同你講佢哋嘅訴求又唔理人
拆咗立法會都仲得啊 最多咪起過
政府大把錢啦（真實對白）

但同時都好多蝗走嚟住劏房 做一樓一
俾佢哋入侵咗之後 條街污糟咗勁多
多咗好多老鼠曱甴
見到咁真係好難頂

利申荃灣人

淨係荃新天地都有排玩
露天花園
幾個天橋出口

除非警察倒戈奪權成立軍政府，唔係解放軍一定唔會出

荃灣一定要be water, 唔好守
要圍晒唔係易事

遍地開花。喚醒各區民眾。展露黑警真面目。公諸於世

私樓撚表示支持
係荃灣公園向海濱或麗城方向四散
我識大把荃灣西私樓撚一定會支持
再唔係可以係海滂行入柴灣角街個邊既工廠區
小路好撚多 有人教就得

荃灣d人好紅，又暴力

快d來荃灣,太多藍色要調黃d!先平衡倒!

荃灣不利戰線

大家唔好去送頭

唔好入荃灣送頭呀！

荃灣人隨時候命

荃灣係建制重票區

D垃圾議員又踢唔走，d廢老又爆力
貼個連儂牆都媽媽聲，想打人咁濟

私樓嗰邊好少少
街市街嗰啲真係唔掂

認真要搞嘅話建議勇武巴絲打早一星期出嚟探路，
因荃灣多小路，如果識行其實可以好快由一區行去另一區，到時有事都走得快啲

同埋荃灣有兩間狗屋，一間會封到青山公路去葵芳嘅路，另一邊封到青山公去屯門嘅路，對徹退係極不利

最後提一次，如果要搞千其唔好用光復個名，因為好多荃灣人都唔覺得有問題，要搞就要用其他名義

利申：二十幾年荃灣撚，到時樂意帶路

有起事上黎，d廢老唔會好似沙田咁高汁，甚至會黎踩多幾腳

荃灣廢老唔排除會捉住d示威者送頭

私樓堆中年中產深藍架

好似樓上有人講過反黑警暴行嘅名義

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

荃灣好多撐警架

葵涌同荃灣都好撚多一落街就聽到匪語

屌 好核突

幾時搞荃灣遊行，好想係自己地頭黎一次

再+1

荃灣區唔適合好似噚晚咁撚狗
新界南總部係綠楊後面
荃灣狗屋就係愉城隔離
仲有封哂條天橋 肯定走唔到

地路太多小路 如果荃灣西都還好 仲可以係海濱嗰頭入青衣入葵涌
仲可以退喺麗城落青龍頭撘962b 過海
第二可以行返工廠區 後面有條可以鏟上荃威嘅路
如果係荃灣站嗰頭開始攻 一來你整荃灣站肯定令成個荃灣癱哂
二來西站退嘅路線較多 兄弟們易走

荃灣有得玩
幾個商場連住 要封幾多個岀口

港共期待緊死第一個警察或者示威者

荃灣中心好撚大陸架
我以前喺個到讀小學 升完中返去發覺全部都係蝗
個未講川龍個邊
再者荃灣多天橋先危險 一封就

戰術闊度不足既,人數優勢大減,我地同狗唔係一換一,係惡搞

唔得，荃灣老區好多深藍，同埋多福建人，唔建議用政治議題

我覺得荃灣海濱惡臭可以試下，因為無論黃藍都好反感個海咁臭

屌岩岩去路德圍，成班小學生講蝗話

發夢海濱有某單位係宿舍

歡迎

東張西望好似會做專題！！等個專題出左街要諗！！

荃灣真係好多廢老
成個德華公園都係廢老同老雞

福建人唔係罪黎架
全家都福建但全家都深黃
但福建人真係好撚惡

發夢係21座

藍絲有d係無知，日日睇TVB。
如果佢地親眼見到政府暴行可能會改觀。
加上有新移民，輸出革命都仲得。

大量新鴻基商場

下個戰線—荃灣

蝗黎講 葵芳還好
不過新公屋邨建成左應該多左
但廢老堅係好多
定係18區都咁多？

一早包抄都係冇得玩

荃灣地膽表示期待

星期六日成個沙咀道球場都係蝗

但係嗰面又係荃灣唯一一個民主黨區議員
不過唔理點都好，千其千其唔好行嗰面，因為有狗屋係附近同無路走

川龍

荃灣圍欄好多，我睇唔順眼好耐喇

楊屋道街市
街市街街市
香車街街市

三大淪陷區

荃灣真係好多藍絲廢老，談何容易

分拆幾隊行先得..

點樣分拆都要去如心
殖民地嚟，入邊全部都係蝗蟲

重點係個起點要係邊都搵唔到... 得沙咀道球場,但已經企係中間點

有無人入紙申請
住咗20年係時候要清垃圾

入夜楊屋道街市附近仲有勁多企街，企正喺天佑小學對面，晚晚放工返歸都見到 係時候光復荃灣，同啲活家禽宣示主權

綠楊以前聽講過有幾座係警察宿舍，警總又近呢頭，呢邊好唔安全

星期6行過荃新天地成班

其實要點樣申請
未申請過

荃灣公園?

荃灣真係賓賓多過蝗

沙咀道都夠做啦

荃灣真心要
加上成個九東都要調教下
Dllm保皇票倉

荃灣公園隔離已經係如心
仲叫遊行咩
同埋焦點應該係海濱臭味
始終呢區深藍
即係終點係荃灣公園

荃灣街坊 等大家

廿幾年荃灣人支持

荃灣個主題最好用返送中做主題，唔好用反自由行，因為同其他區比起冇咁嚴重，難啲引起區內共嗚。 用反送中好啲

如果搞既終點設係屠場啦，荃灣西遠離區內兩大狗屋，要散既有車出旺角青衣葵芳，小弟廿年海濱撚實會幫義士們搵地方避

唔好反送中，直接用環境議題，搞海濱惡臭

社區環境, 同屯門一樣

如果荃灣公園要做終點
咁起點有可能要出到大窩口開始
除咗荃灣公園真係冇乜地方可以容納太多人
沙咀道球場又太近

荃灣一頭一尾兩座警署
沙咀道路窄人多大直路一條
大商場得千色同大鴻輝冇得避

唯一逃生路線：
荃灣西站，再分兩個方向走
千其路好由荃灣站走

一係搭車直去沙田

真係走唔到就去大鴻輝食嘢，有幾間火鍋放題開到凌晨，仲有通宵k同網吧
班狗要搜係好撚擾民，實俾人屌到開花

荃灣嘅交通都好差吓 要諗清楚

快點光復荃灣

老荃地方大

咁就真係要旺一旺佢

遇警新城巴士總站極近警署

我個人覺得走有三個方法：
1.荃灣經沙咀道走去葵坊再散
2.經荃灣西向屯門四散
3.小巴去沙田

最不智係荃灣站走

荃灣廢老好鐘意行天橋，會攪事，真心唔建議

德華公園仲多

廢老唔止tvb洗腦，最主要係facebook洗腦，唔洗搵就自己會show俾佢睇，所以d廢老network好龐大

雖然荃灣係天橋之城，但千祈唔好諗住靠天橋走，一俾狗包抄，真係逼人跳橋㗎喳

出世住荃灣住到而家，而家住得極近荃灣狗屋

荃灣工賊會大本營

所以建制區議會鐵票

光復香港 時代革命

狗截左去青衣條路，果個方向就無得玩

周圍天橋 逃離有困難,
同埋好似俾狗圍

福來邨多黑底 仲要收矖編 發夢聽返嚟

入荃灣要對付既係，狗、藍絲、廢老

作為荃灣撚好想你地後黎

個邊係荃灣西

荃灣西唔係荃灣咩
去英皇嗰邊嘥氣嫁喎

大窩口連儂牆俾人搞左好多次
如果係搞真係第一個支持

唔好入荃灣，死路一條呀！
好大個狗屋係隔離
出手最重既狗係晒新界西（荃灣呀）

唔好入荃灣呀！
惡狗係晒荃灣
建制票倉
地形唔靚
封西鐵，地鐵會無路走呀！

雖然好想整光覆荃灣，但主線緊要啲
利申：荃灣人

以前返飲食pt有個經理住荃灣
寧願專登出黎港島返工都唔願係荃灣返
話啲客質素差到頂唔順

仲唔快D 輸出革命

仲有如果要走係可以分散式咁走，範圍太大又海滂商場天橋窄巷，記者議員跟唔到咁多，啲狗又重兵，咁就好大穫

係呀，荃灣好惡打架
呢班狗就係最惡果班
尋晚單野，仲去佢地頭，一定打到仆街呀！
仲要成區藍絲同鄉會
地形唔靚，天橋又多又窄
人多仲擺長蛇陣，好似被人攔腰夾擊
一封地鐵西鐵走都走唔到，去第二個區d路口極易封路
荃灣西好似好大，好多商場，但實情d商場條天橋一封就走唔到，人流又少。
封西鐵站，走都無得走
唔建議現階段入荃灣呀！

太多人，班狗兩邊夾，郁唔到
人多擺長蛇陣係兵家大忌！

近千色店又有狗屋

人多行天橋=長蛇陣
兵家大忌

唔係嘛
平時行荃灣條天橋都撚到暈暈地
想像唔到有幾萬人一齊行會唔會冧

紅VAN=抄牌，送頭

荃灣係大量福建、潮州人組成既地區
人低汁又暴力，真心唔建議

英皇嗰頭長期有狗車

帶多件衫，野餐完換衫走啦

享和街嗰頭好撚多唐樓劏房，大部分住嘅都係大陸人

千色個邊間狗屋好似係交通警總
睇google地圖

唔同呀，荃灣堆商場，樓上望唔到樓下，商場又細，人流又少，幾個商場又遠又疏，一封天橋
走唔切架

屯門好d
個場人多又大
狗屋又細

老實講 我真係估唔到荃灣可以有5,6個連儂牆
仲要唔細 一直都撐得住

乜撚淨係荃灣，7仔咁總有一間係左近

不過哩d細路遊學團我冇咁反感

荃灣好多廢老廢中藍絲

支持光復荃灣
但見到荃灣好多都老人(重要係勁藍，無腦果d)
無眼睇

荃灣好細，好易被人包

上邊私樓，一定鎖門，搏唔過

好易走嘅

封西鐵站，一獲熟
果個位得一條私家路出入
死路

屎渠黎

點飛？
係路德圍一封就塞死晒啦

冇封去青衣嗰條路就走咗去青衣先
封咗就行墳場出葵涌

10分鐘就三四間狗屋到
仲要綠楊就係狗住宅

呢間狗屋就係出名打示威者打到仆街果隊

荃灣廣場都係新鴻基

真，大窩口成大間狗屋。

地利，人和都輸哂
仲要唔係泛民主場
警犬雙塔精英重兵
送頭都唔係咁玩喇

我覺得元朗迫切d

遇警新城街頭一間
街尾大窩口一間
當年擺重兵係用黎反黑

如果咁講
荃灣好似唔適合野餐

捨易取難

荃灣公路多, 除非封死哂

住左廿年荃灣 支持光復

幾時光復荃灣

果面好猛鬼
怕怕

但其實唔驚 上水支援都快嫁 一車車咁來

荃灣都唔多自由行？呢幾年多到一個點 川龍街直落沙咀道一街藥房又多大陸人

荃灣好多不利因素 東西一間狗屋走唔到 地鐵封埋的話得翻麗城西鐵海濱可以走 一陣佢封埋麗城嗰邊已經可以大包圍 無謂送頭啦

呢個唔係重點
重點係係3間狗屋倒三角包圍
一入team kill

荃灣20席泛民得4席
好多都係藍絲，離地撚，一係就唔出聲
你入私樓，一定交閉路電視片段同報警

我記得有次見到車左一架旅遊巴去沙咀道間Nike outlet 心諗唔撚係啊 咁細間都去

了解下荃灣發展史就會知，呢單野絕對係送頭

沙田人撐係因為多年有地揀既比人DQ, 有地利人和

荃灣 作客黎

不嬲多

皇府做緊自由行飯局團

荃灣人自己都唔企出黎

蝗中之蝗

荃灣好撚多新移民 要話比佢地知送中條例通過左佢地都好大機會番返大陸

沙咀道有個暴徒橫額大大張冇人拆

最慘班廢老愛共，邊有得同沙田俾

上面好多廢中

荃灣係送頭區

傷戰力，損士氣，仲要作客挑3間狗屋

仲要挑埋廢老、藍絲

快啲過嚟幫拖

支持光復荃灣！支那人多到

荃灣撚留名
雖然自己住個頭慶幸未被蝗蟲攻佔
但支持
btw 荃灣地形係比沙田好好多

荃灣真心唔得
有兩個警署( 荃景圍 西樓角) 左右包抄
啲路真係好窄
多天橋 難反擊

好大浸支那味

麗城得一條路
基本上條條路出入口得一個位
一封就困死晒

係真係豆腐渣
果陣做完工程唔批（唔合格）要加固

荃灣真係激多大陸人, 根本好多餐廳d阿姐都係唔純正廣東話口音, 行路成日要跨過d喼

有咩
利申石圍角中學出身 小學生就有 中學生唔多覺

無
空曠
人流少
唔夠狗快

真係好多雞

青衣果個隆
幾隻狗就封死
唔好搏

老雞
冇嫩口

我住石圍角 成撚日都聽到啲中學雞講蝗語

荃灣要真搞和理非，行完等狗緊張即走

種番粒反送中種子入佢地心度先啦

我同你一樣咁諗

除左何傳耀外
梁省德+ 姚連生 超多蝗

幾時有？
荃灣撚等咗好耐

有一定去。
利申荃灣人有去69，77

附近既狗屋仲要好重裝備
新界西

我可以話你知，呢班新移民同早年落黎既唔同
早年既都會愛香港（屯天元）
近年既一定係貪福利
依家仲住荃灣劏房一定係近年先落黎
呢班人成日返大陸，出糧就搬錢返大陸呃福利
荃灣返大陸20分鐘
全撚部福建撚

差好撚多就有份

citywalk同荃灣廣場個格局好西

新。戰線幫推
《音樂文宣》新。香港國歌

YES!
荃灣人自己落區做宣傳都唔敢

荃灣人自己搞地區宣傳先啦

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

其實發夢諗將散步路線定係沙咀道，眾安街（最多大陸人既地方），終點就係西鐵站。

有咩好？

有幾個大商場：荃灣廣場，Citi walk一、二期，灣景廣場
有西鐵站
有橋可行到青衣
有碼頭

搵日搞搞佢宣揚反送中 淨化蝗民 順道吸下選票我都唔想理係見到荃灣咁 好難忍

一定要歧視呢班人

屌那星
次次出去食完飯喺海旁行
迎面就係幾個死蝗孩喺度一路追逐一路用普通話鳩叫

學其他巴打講啦
有啲路真係荃灣人先識行

荃灣連掛條叫人登記做選民，踢走建制既banner都拆左
幾撚紅

補返個遠境，廢事又話屈